林鄭當選，警即算帳起訴佔中三子

梁振英政府在林鄭月娥當選後翌日，即就2014年雨傘運動算帳。

警方今早通知多名參選佔領行動的人士，作預約拘捕及起訴。佔中律師正安排協助他們。

暫時接獲警方預約起訴來電的名單：

陳淑莊
邵家臻
李永達
黃浩銘
鍾耀華
張秀賢
陳健民
戴耀廷
朱耀明

123

左膠以為無成本，點解唔玩

呵呵，cy 2.0
未來五年精彩啦

乜撚預約起訴

認為有罪就告啦仆街 預約

10 年

連任

...

焦土

咪撚係,犯法就上門拉

預約拘捕
係咪以為好似黑警班老母做雞預約d客咁呀

薯片陰謀論點睇

。

，